% !TeX root = 40_main-3.tex

% Рисунки
\usepackage{graphicx}   
\graphicspath{{./img/}}
\usepackage{float}   % float=H (жесткий контроль над местом вставки)

% Подрисуночные подписи
\usepackage[tableposition=top]{caption} 
\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{Рисунок #2}
\DeclareCaptionLabelSeparator{gost}{~---~}
\captionsetup{labelsep=gost}
\captionsetup[figure]{labelformat=gostfigure,justification=centering}

\usepackage{subcaption}  % подрисуночные подписи второго уровня
\renewcommand{\thesubfigure}{\asbuk{subfigure}}

% Таблицы
\usepackage{tabu, multirow}
\DeclareCaptionLabelFormat{gosttable}{Таблица #2}
\captionsetup[table]{labelformat=gosttable, singlelinecheck=false}
\tabulinesep=1ex % Вертикальное расстояние от контента до границ

% Списки
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep, wide}
\setlist[2]{labelindent=2\parindent, label=\arabic{enumi}.\arabic*.}
\makeatletter
\AddEnumerateCounter{\asbuk}{\@asbuk}{ю}
\makeatother
\renewcommand{\labelitemi}{\cdash--~}
\renewcommand{\labelitemii}{\cdash--~}
